有咩動漫會類似絕園的暴風雨？

好鐘意睇絕園 想問下大家推介啲動漫
以下係我鐘意睇既動漫 求分享心得
最鐘意絕園

姐係暴風雨定哈姆雷特

試試Psycho Pass

雖然都要思考
但好似唔類似
絕緣感情味都好重